劉淑儀： 與女兒分隔兩地的大除夕

【與女兒分隔兩地的大除夕】

女兒在英國工作，由於來往港英航班暫停，兩地交通斷絕往來，她與不少滯留當地的港人一樣，與家人被逼分隔兩地，我倆也是獨個兒在家過節，度過一個最寂寞的大除夕。

雖然如此，但我亦自得其樂，早已安排一頓豐富晚飯，取其家肥屋潤好意頭。我會與如家人一樣，服務多年的菲傭「撐檯腳」。我將首次在家欣賞春晚直播節目，我曾瀏覽節目流程，發現劉德華、周杰倫、陳偉霆等知名藝人均參與表演，可說是中港台巨星雲集，相信其演出將會十分精彩，令人期待。

近日香港疫情漸趨緩和，希望新一年牛到疫除，香港早日戰勝疫情，病痛遠離，經濟復甦，讓香港得以走出陰霾，重拾東方之珠光茫。同時亦祝願各位市民身體健康，心想事成。

屌

心繫英國

二等公民？

又話大媽區係宇宙中心
做乜咁委屈做二等公民

好有 SM feel，係差啲繩。

天煞孤星

女兒在英國

就嚟陰陽分隔

你著到咁係去睇仇家打靶定自己去跳樓啊?

劉德華、周杰倫、陳偉霆

個女做難民

你個女做二等公民喎

陰陽分隔

移民外國，做二等公民～

一家心最緊要齊齊整整

冇新鮮魚食

屌你老母，自己唔撚送去大灣區，個個去晒英國

下次唔駛POST相

英國佬呃哂佢個女啲錢啦

呀媽正d

Pin this

連朋友都無，個菲傭姐姐真係慘，要對住佢食

開始覺得佢兩母女好煩膠

個女去做二等公民
又搵唔倒工
又無新鮮魚食

點解要去英國做二等公民，又無新鮮魚食

好快陰陽相隔

俾人呃咗24年了
開心唔落囉

做二等公民

身為深藍政治人物
好意思提自己個女喺英國
少少政治智慧都冇

女兒為什麼不去大灣區

有冇英國嘅巴打照顧下佢個女

原來佢係英國走狗 作為藍絲我好傷心

點解唔召喚寶貝女返嚟擁抱支那大灣區呀？

大除夕呢個名係外國嘢, 只會12月31號先叫大除夕
今日只會叫年30晚

咁撚壯, 巴打們小心

督灰

篤

落地獄咪一家團聚

死漢奸，個女竟然留喺英國唔返嚟

好治愈

講還講，唔好貼圖得唔得先。

希望你地盡早陰間團聚

個女係難民

陰陽兩地

咁幾時同老公團聚

葉劉指移英港人難覓工作：我去到都未必有人請

個女做二等公民

放心啦，好快都唔洗再見

二等公民

你老公都好寂莫架

新民黨全黨死清光

葉劉個女係英國做緊二等公民比人歧視緊喎
幾時返黎大灣區發展啊

師兄咁重口味呀

做咩搵條紅底橫包住個咀

佢個女搵到工，佢搵唔到

口講愛國，身體最誠實；
自己個女都唔去大灣區，去咗外國！

屌你，呢D純文字討論得啦

個女喺英國做二等公民咁撚垃圾

唔撚識轉機?個女弱智既?

工作唔係移民

屌...

豬西劉,你個肥豬女畀鬼佬facial abuse緊呀